NS機主動物之森交流聊天群組

✔️定期清人
✔️要活人
✖️潛水
✔️咩都傾得 核心係遊戲
✖️作出令人感覺不良既pm

明白既
pm

屌你老母玩隻game 又呢樣個樣 單機la 屌你老母

你咪咪撚入囉傻閪

入你老母閪

屌你老母開gp咪又係為左溝女呃蝦條
大家都係男人 心照啦

係就放GP LINK啦傻鳩

你可以睇返之前個post
完全開放 而家只係想限制返個人流量

入面一個男仔都難求喎
如果好似你咁講 我唔再收人啦傻閪

躝啦屌你老母